fg 第一份工間公司話無合約比我簽

我今年fg 岩岩有間細公司嘅offer 咁就接受左
我問佢幾時會簽約 佢話我地細公司冇合約呢樣野架喎 所以唔洗簽約 淨係同我講哂幾錢人工 al 病假 個啲
但我之前一路返開咁多份pt都有合約要簽所以想問下唔簽約會唔會保障到自己勞工權益
麻煩哂咁多巴絲打

無約 咪姐係幾錢人工都佢尻up

合約都無嘅公司執柒咗佢啦

冇約睬佢都笨柒

我fg第一份工間公司得腦細一個人都會整份約啦
上網搵個template自己改細節有幾難

唔出糧你o唔ok
ok就返啦

係囉我都諗緊佢地on99 full time黎架喎連合約都冇份

擺明當你戇鳩

等我第一日返再問多次佢有冇合約錄佢音

就算有得簽番都走啦
咁撚唔對路

直接講 父母旨明過 我要保障 需要合約證明

使乜返工再講

無合約就唔好做完全無曬保障
到返左一個月出糧果陣佢話你唔係佢員工都得啦

無簽, 一陣你工傷果d (就算係辦公室都好)都可以話你其實唔係僱員

開名啦屌，戇鳩公司

你仲去開工？

因為我聽日就第一日返工 諗住去睇下佢咩料 再問多次佢比唔比合約我簽 唔比就唔做

人工點先 咩行業

返到去真係冇合約既
飲下水hea下 之後返屋企

好

自己寫份合約叫老細簽

樓主間公司係咩性質？點解星期六先第一日反工？

試下工先囉，，有打卡拍卡返工應該保障下嘅

想知邊行

唔係普通office工 間野日日都開咪要輪班咁返

返咩工會冇合約街市賣野

sales

咁唔好做啦 做返office工有合約嘅

地盤佬就話無約啫

JobsDB 日日都有咁多公司請人
點解要去番無合約既細公司
仲要番埋星期六日

好多都冇啦

返正有錢收咪算好，正常要交學費

你打去問下勞工署得唔得

你接受到隨時冇糧出 下個月話公司蝕錢出住一半先既話 咪去做

想問你份工係咪7al 5.5/6day 員工福利mpf

無約簽即走啦仲問

你都on99
地盤佬都要供MPF

細公司都一樣有合約, 無既就咪撚做啦

你個名都話咗比你知要點做啦

仲問問問，問你老母咩

冇約 大家都冇保障

咪撚做 肯定垃圾公司

我都無

ON9 點細既公司都好一定會有合約保障雙方權益
得把口 咪撚做啦

搵定第二份工啦
仲等第一日返

我係你番都唔番 搵第二份 你番左去話無簽約既 然後你走你蝕埋一日番工錢比你 唔明番去睇下佢有冇合約呢個行為做乜尻

搵過第二份啦，冇合約隨時話你唔係員工走數

奴工處有晒template俾人用
咁都唔整份約嘅真係唔好返

地盤佬都有合約囉on9仔

大把地盤代跟幾個蛇頭走黎走去啦
唔係個個都有約㗎白痴仔

仲要返第一日係咩心態

我份工都冇簽到合約
不過so far正正常常福利齊

點解會冇人知
口頭方式訂立僱傭合約一樣受法律保障